民政事務處二級行政主任 發現超過2000段裙底片段 聲稱壓力大拍攝裙底

一名曾於北區民政事務處任職二級行政主任的男子，被控在2014至2016年間在民政事務處的宣誓室內偷拍20名女子的裙底，在區域法院承認21項不誠實使用電腦的交替控罪，被判囚22個月。 案情指，被告孔祥康前年在粉嶺一個商場的扶手電梯偷拍一名女士的裙底，被對方發現後企圖逃走，被數名休班警員追截並拘捕。 警方其後在被告的手提電話和電腦中，發現超過2000段裙底片段，其中51段與案件有關。涉案的20名事主在案發時，與被告獨處於民政事務處的宣誓室，並在被告面前作法定聲明或尋求處理申請。被告要求各女子站立及轉身，繼而用智能電話拍攝她們裙底。 31歲的被告曾任輔警，擁有碩士學歷，已婚兼育有兩名幼子。他聲稱因被家人催促置業，感到壓力大，對拍攝裙底感好奇和刺激。

因被家人催促置業，感到壓力大，對拍攝裙底感好奇和刺激。

連登仔

又係啲濕鳩律師教佢講啦

被告要求各女子站立及轉身，繼而用智能電話拍攝她們裙底。 31歲的被告曾任輔警

狗改不了吃屎

要求各女子站立及轉身，繼而用智能電話拍攝她們裙底

阿蛇叫你轉身就轉身 臭西
影裙底唔洗你教

被家人催促置業，感到壓力大同對拍攝裙底感好奇和刺激兩者基本上完全冇關連。

一定係佔中影響

2000條咁多

休班驚，輔驚，正苦淫員 各 +1分
打和呀Super!

兼任輔警的已婚民政事務總署二級行政主任（EO），疑濫用職權，利用工作之便，在一四至一六年的兩年多期間，向前來民政處宣誓的穿裙女子，要她們在宣誓室內「轉身」，他則趁機偷拍對方的裙底春光。

仆街！人渣！
影咁撚多段都唔發seed!
陪審團一致裁定要執行死刑

老差骨教落 做得警賊
黃賭毒 你梗會衰一範

入球球員：🇷🇸雲廸奴域(陽光元朗)
2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 足總盃 將軍澳運動場 $80, $30